<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<CAMPAIGNSTATSEVENTS>
  <EVENT>
    <uiIndex>0</uiIndex><!-- beginning of campaign: landing in Omerta -->
    <szText0>(Омерта, Арулько). По слухам из местных непроверенных источников, сегодня рано утром неопознанные вертолеты были замечены в окрестностях недавно "умиротворенного" города Омерта на севере Арулько.</szText0>
    <szText1>Свидетели сообщают о скоротечном бое между королевскими войсками и неопознанными бойцами. На данный момент королевский двор не подтвердил и не опроверг эти сообщения.</szText1>
    <szText2>Омерта, традиционная твердыня семьи Кордона, была последним оплотом повстанцев Мигеля Кордона, восставших против королевы Дейдраны.</szText2>
    <szText3>Восстание было полностью подавлено два месяца назад танковыми соединениями королевской гвардии.</szText3>
    <szText4>На данный момент трудно ожидать возрождения восстания, поскольку режим Дейдраны никогда </szText4>
    <szText5>официально не признавал гибели Кордона и его приближенных.</szText5>
    <szText6>Как бы то ни было, маловероятно, чтобы у возрожденного восстания были какие-либо шансы на успех, поскольку в последние годы армия Арулько была значительно укреплена. Также нельзя отрицать </szText6>
    <szText7>возможности возникновения конфликта между Дейдраной и печально известным криминальным синдикатом из Сан-Моны, который, считается, хорошо вооружен.</szText7>
    <szText8>Однако в силу явной разницы в силе этих двух фракций такой исход маловероятен.</szText8>
    <szText9></szText9>
  </EVENT>
  <EVENT>
    <uiIndex>1</uiIndex><!-- Death of Kingpin -->
    <szText0>(Сан-Мона, Арулько). Настораживающие новости передают наши корреспонденты из охваченного войной Арулько.</szText0>
    <szText1>Казалось, что недавно разгоревшийся конфликт между королевской армией и усилившимися повстанцами ограничится только восточными и центральными регионами. Это предположение было резко опровергнуто.</szText1>
    <szText2>Волна насилия захлестнула мирный город Сан-Мона. Так как местное добывающее производство закрылось десятилетие назад, то Сан-Мона трансформировалась в местный торговый узел.</szText2>
    <szText3>В отличие от других арулькийских городов, которые обычно находятся под тяжелой пятой королевской армии, местные жители могли наслаждаться такой личной свободой, о которой в других местах страны и не слышали.</szText3>
    <szText4>Если не считать местного гражданского ополчения, сформированного владельцами местных предприятий, здесь не было вооруженных</szText4>
    <szText5>сил. Тем не менее, повстанцы атаковали город в полную силу. Неясно, намеревались ли атакующие застигнуть врасплох иногда встречающиеся здесь армейские патрули или же планировали полностью вырезать местное население.</szText5>
    <szText6>Но мы можем утверждать, что мэр Сан-Моны, уважаемый бизнесмен Петер Клаус, был целенаправленно убит вместе со своими работниками.</szText6>
    <szText7>Появляющиеся сообщения о множественных убийствах и разрушении частной собственности рисуют ужасную картинку действий мятежников. Ходят слухи даже о захватах местных жителей в заложники , но на данный момент это неподтвержденная информация.</szText7>
    <szText8>В своем заявлении для прессы представитель госдепа США Кеннет Б. Хокбургер вновь осудил действия повстанцев.</szText8>
    <szText9></szText9>
  </EVENT>
  <EVENT>
    <uiIndex>2</uiIndex><!-- Hicks massacre -->
    <szText0>(Камбрия, Арулько) И снова те несколько новостей, которые нам удается получить из Арулько, вызывают у нас ужас. На этот раз выяснилось, что сегодня было вырезано целое семейство.</szText0>
    <szText1>Точный ход событий неясен, но, похоже, мятежники совершили нападение на ферму к востоку от Камбрии и убили всех мужчин, женщин и детей, каких только нашли.</szText1>
    <szText2>Эта ферма, одна из немногих в Арулько, что еще работают, была одной из самых больших и процветающих.</szText2>
    <szText3>Семья Хиксов, занимающихся этим бизнесом уже шесть поколений, предоставляла остро нуждающейся Камбрии еду. Большая часть территории Арулько не обрабатывается, а продолжающийся конфликт еще больше увеличил дефицит.</szText3>
    <szText4>До сих пор можно увидеть тела членов семьи по всей ферме - они остались лежать там, где были застрелены. Их сбережения были украдены, а ферма - разграблена.</szText4>
    <szText5>Чего надеялись этим достичь повстанцы, неясно. Однако информированные источники сообщают, что до последнего времени повстанцы сами остро нуждались в еде.</szText5>
    <szText6>Также известно, что между бизнес-элитой Камбрии и местными фермерами были напряженные отношения и что местные жители поддерживают восстание.</szText6>
    <szText7>Поле боя распространяется на все большую территорию Арулько, и это событие означает очередной поворот к худшему, так как местные группировки используют восстание для решения своих старых проблем.</szText7>
    <szText8></szText8>
    <szText9></szText9>
  </EVENT>
  <EVENT>
    <uiIndex>3</uiIndex><!-- bloodcat lair cleared -->
    <szText0>(Альма, Арулько)События развиваются по настолько плохому сценарию, что даже фауна Арулько не может избежать встречи с гражданской войной.</szText0>
    <szText1>По сообщениям местных членов программы ООН по сохранению природы, группы наемников все чаще атакуют местных кошек-убийц.</szText1>
    <szText2>Арулькийская кошка-убийца - одна из самых крупных хищных кошек в мире, встречается только в Арулько. Их численность стремительно сокращается из-за охотников за трофеями.</szText2>
    <szText3>Зубы кошек-убийц используются в рецептах многих традиционных способов лечения юго-восточной Азии.</szText3>
    <szText4>Есть предположения, что повстанцы начали истреблять кошек-убийц, чтобы получить средства на свою все более и более агрессивную кампанию.</szText4>
    <szText5>Хотя основным источником их дохода считаются шахты захваченных ими городов, мятежники все равно много охотятся на кошек-убийц, так как королевская армия обещала вернуть себе обратно</szText5>
    <szText6>эти города и вступает в столкновения с ними почти каждый день. Скромные кошки-убийцы - гораздо более легкая, несопротивляющаяся добыча. Сомнительно, что популяция кошек когда-нибудь сможет восстановиться, заявляет всемирно признанный эксперт по кошкам-убийцам доктор Эрнест Поппин.</szText6>
    <szText7>"Эти кошки живут только в Арулько, их нельзя найти где-нибудь еще в мире, и они не размножаются в неволе. Это трагедия. Как ученый, я потрясен этой бессмысленной резней.</szText7>
    <szText8>Я могу только настойчиво просить местные власти быстрее закончить конфликт, до того, как еще один вид животных вымрет".</szText8>
    <szText9></szText9>
  </EVENT>
  <EVENT>
    <uiIndex>4</uiIndex><!-- army retakes a city -->
    <szText0>(Министерство распространения информации Арулько) И снова отважные защитники Арулько одержали победу над трижды проклятой мятежной швалью.</szText0>
    <szText1>На последнем собрании совета безопасности Арулько наше военное командование с гордостью сообщило, что народная армия успешно восстановила закон и порядок в городе, ранее занятом предателями.</szText1>
    <szText2>Так называемые "повстанцы" под предводительством опасного беглеца Мигеля Кордона наняли иностранных наемников. В этом им помогали жестокие иностранцы, которые хотят ограбить нашу родину.</szText2>
    <szText3>Но благодаря провидческому дару и под руководством нашей любимой королевы Дейдраны наши братья и сестры из королевских вооруженных сил смогли уничтожить террористов.</szText3>
    <szText4>И хотя силы правопорядка по-прежнему продолжают обыскивать город в поисках ловушек и спрятавшихся предателей, граждане</szText4>
    <szText5>Арулько могут быть уверены, что кошмару военного вмешательства жестоких иностранцев в нашу страну скоро придет конец.</szText5>
    <szText6>"Смерть - единственное подходящее наказание за преступления, которые совершили эти негодяи. Я не успокоюсь, пока все до единого мерзавцы не понесут заслуженного наказания", - сказала наш великолепный лидер.</szText6>
    <szText7>Так говорит королева Дейдрана, и так же говорит каждый честный житель Арулько. Давайте же вместе сделаем все, чтобы закончить эту войну и отправить агрессоров туда, откуда они прибыли. Слава Арулько!</szText7>
    <szText8>Слава Дейдране!</szText8>
    <szText9></szText9>
  </EVENT>
  <EVENT>
    <uiIndex>5</uiIndex><!-- Drassen liberated -->
    <szText0>(Драссен, Арулько) Ошеломляющие новости из маленькой страны Арулько. Какие-то неизвестные вооруженные силы захватили город Драссен и его аэропорт.</szText0>
    <szText1>Мятежники сумели взять город в три этапа, сломив сопротивление местных сил правопорядка, местный гарнизон и быстро мобилизованные силы.</szText1>
    <szText2>Королевские силы были не готовы к атаке такого масштаба и были вынуждены отступить. Размер и состав сил повстанцев неизвестны.</szText2>
    <szText3>Также на данный момент ничего не известно об их мотивах или целях. Разведка предполагает, чтоэто событие может быть связано даже с ранними докладами о засаде армейского патруля неизвестными силами в районе Омерты.</szText3>
    <szText4>В Драссене, расположенном у северо-восточного озера Арулько, находятся 2 аэропорта, которые, </szText4>
    <szText5>очевидно, сделали город первоочередной целью для любого, кто попытается ослабить железную хватку Дейдраны для всей страны.</szText5>
    <szText6>Кроме того, большая часть жителей работают в местных серебряных рудниках, также в городе работает одно из немногих предприятий, изготавливающих товары на экспорт, что приносит городу так необходимые ему</szText6>
    <szText7>деньги. Время покажет, было ли это шокирующее поражение единичной ошибкой или же знаком систематических недосмотров в арулькийской армии.</szText7>
    <szText8></szText8>
    <szText9></szText9>
  </EVENT>
  <EVENT>
    <uiIndex>6</uiIndex><!-- Alma liberated -->
    <szText0>(Революционное движение Арулько) Жители Арулько!</szText0>
    <szText1>Снова зажглось пламя революции! В этот самый день мужчины и женщины нашего движения ударили в самое сердце угнетателей! Мы атаковали и захватили военную цитадель - город Альму!</szText1>
    <szText2>Даже то, что угнетатели сильно укрепили город, не смогло сравниться с силой нашего героизма. Город и армейский тренировочный лагерь были освобождены.</szText2>
    <szText3>Мы также освободили жителей, державшихся здесь в заключении. Праведникам более не придется бояться пыточных камер Дейдраны.</szText3>
    <szText4>Огромные запасы армейского снаряжения попали в наши руки, и мы воспользуемся им, чтобы нанести удар по угнетателям.</szText4>
    <szText5>Наш революционный лидер, Мигель Кордона, на поле боя лично поблагодарил освободителей.</szText5>
    <szText6>"Это еще раз доказывает, что если мы будем работать вместе, то сможем победить подлую королеву. Каждые сын или дочь Арулько должны присоединиться к нам, чтобы мы могли покончить с этим раз и навсегда. Присоединяйтесь к нам, освободим нашу родину!"</szText6>
    <szText7></szText7>
    <szText8></szText8>
    <szText9></szText9>
  </EVENT>
  <EVENT>
    <uiIndex>7</uiIndex><!-- Grumm liberated -->
    <szText0>(Грам, Арулько) После долгого и тяжелого противостояния промышленный центр Арулько наконец-то перешел в руки повстанцев.</szText0>
    <szText1>Грам, центр золотодобывающей отрасли Арулько, а также город с единственным настоящей промышленностью в стране, долгое время считался неприступным.</szText1>
    <szText2>Но сегодня революционное движение Арулько объявило, что оно взяло под контроль весь город. Надолго ли это - неясный вопрос, так как корреспонденты на местах сообщают, что хватка повстанцев не настолько сильна, как должна бы.</szText2>
    <szText3>Не только из-за экономического, но и стратегического положения Грама, расположенного возле одной из главных дорог на Медуну, можно предполагать, что армия нанесет сильный ответный удар.</szText3>
    <szText4>Так как силам повстанцев будет трудно преодолеть значительное численное превосходство королевской армии в городском бою, то, скорее всего, главная битва за Грам будет проходить в восточном шахтерском районе.</szText4>
    <szText5></szText5>
    <szText6></szText6>
    <szText7></szText7>
    <szText8></szText8>
    <szText9></szText9>
  </EVENT>
  <EVENT>
    <uiIndex>8</uiIndex><!-- Tixa liberated -->
    <szText0>(Министерство распространения информации Арулько) И вновь так называемые "освободители" Арулько пали еще ниже, чем прежде.</szText0>
    <szText1>Мятежники захватили тюрьму строгого режима в Тиксе, вырезали всю охрану, включая гражданский персонал, и освободили множество опасных преступников.</szText1>
    <szText2>У Тиксы нет стратегического значения, за исключением самих заключенных. Неудовлетворенные тем, что сами ввергли всю страну в открытую войну, повстанцы решили пополнить свои ряды известными террористами, убийцами и насильниками.</szText2>
    <szText3>Это еще раз доказывает ужасные намерения тех, кто объединился против Арулько. Генерал Хамфи, начальник штаба армии, пообещал серьезный, но адекватный ответ на эту неспровоцированную атаку.</szText3>
    <szText4>"Мы не успокоимся, пока эти преступники не предстанут перед судом. Эти люди были осуждены на длительные тюремные сроки по решениям суда, и туда же мы вернем их, когда поймаем".</szText4>
    <szText5></szText5>
    <szText6></szText6>
    <szText7></szText7>
    <szText8></szText8>
    <szText9></szText9>
  </EVENT>
  <EVENT>
    <uiIndex>9</uiIndex><!-- Cambria liberated -->
    <szText0>(Камбрия, Арулько) Очередная победа сторонников знаменитого лидера повстанцев Мигеля Кордона привела к том, что центральный город Камбрия перешел в их руки.</szText0>
    <szText1>Со скоростью, немыслимой еще пару месяцев назад, когда считалось, что повстанцы были полностью разгромлены в Омерте, революционное движение Арулько очистило все секторы города от армии и крепко удерживает его.</szText1>
    <szText2>Стоит отметить, что армия по-прежнему присутствует в сердце Арулько, включая военную базу в южной пустыне.</szText2>
    <szText3>Повстанцы планируют удерживать город. Они не теряют времени и уже делают первые шаги по формированию местных отрядов ополчения.</szText3>
    <szText4>Учитывая, что армии просто придется попытаться захватить город обратно, чтобы не потерять контроль надо всей северной частью страны, можно предположить, что боевые столкновения практически неизбежны.</szText4>
    <szText5></szText5>
    <szText6></szText6>
    <szText7></szText7>
    <szText8></szText8>
    <szText9></szText9>
  </EVENT>
  <EVENT>
    <uiIndex>10</uiIndex><!-- San Mona liberated -->
    <szText0>not used ingame</szText0>
    <szText1>not used ingame</szText1>
    <szText2>not used ingame</szText2>
    <szText3>not used ingame</szText3>
    <szText4>not used ingame</szText4>
    <szText5>not used ingame</szText5>
    <szText6>not used ingame</szText6>
    <szText7>not used ingame</szText7>
    <szText8>not used ingame</szText8>
    <szText9>not used ingame</szText9>
  </EVENT>
  <EVENT>
    <uiIndex>11</uiIndex><!-- Estoni liberated -->
    <szText0>not used ingame</szText0>
    <szText1>not used ingame</szText1>
    <szText2>not used ingame</szText2>
    <szText3>not used ingame</szText3>
    <szText4>not used ingame</szText4>
    <szText5>not used ingame</szText5>
    <szText6>not used ingame</szText6>
    <szText7>not used ingame</szText7>
    <szText8>not used ingame</szText8>
    <szText9>not used ingame</szText9>
  </EVENT>
  <EVENT>
    <uiIndex>12</uiIndex><!-- Orta liberated -->
    <szText0>not used ingame</szText0>
    <szText1>not used ingame</szText1>
    <szText2>not used ingame</szText2>
    <szText3>not used ingame</szText3>
    <szText4>not used ingame</szText4>
    <szText5>not used ingame</szText5>
    <szText6>not used ingame</szText6>
    <szText7>not used ingame</szText7>
    <szText8>not used ingame</szText8>
    <szText9>not used ingame</szText9>
  </EVENT>
  <EVENT>
    <uiIndex>13</uiIndex><!-- Balime liberated -->
    <szText0>(Балайм, Арулько) Силы повстанцев захватили южный прибрежный город Балайм и этим нанесли особенно болезненный удар режиму Дейдраны.</szText0>
    <szText1>Балайм - главный город сторонников Дейдраны, один из самых развитых городов Арулько, его обошли стороной ужасы текущего конфликта.</szText1>
    <szText2>В городе живет богатая и влиятельная элита Арулько, составляющая основу поддержки режима, поэтому уровень лояльности Дейдране в городе по-прежнему высок.</szText2>
    <szText3>Впрочем, стратегическое значение Балайма меньше, чем у других городов, поскольку это торговый и культурный город, а не промышленный.</szText3>
    <szText4>Из-за того, что местные жители не желают присоединяться к восстанию, остается неясным, как долго повстанцы смогут удерживать город, особенно в свете того, что армия попытается вернуть его обратно.</szText4>
    <szText5>Есть опасения, что некоторые из восставших воспользуются этой возможностью, чтобы поквитаться с теми из местных, кого они считают угнетателями. Напряжение нарастает, и множество местных жителей сбежало из города и ищет укрытия в Медуне.</szText5>
    <szText6>Появляется множество сообщений о том, что музей, хранящий уникальные артефакты истории Арулько, был разграблен, но пока они не подтверждаются.</szText6>
    <szText7></szText7>
    <szText8></szText8>
    <szText9></szText9>
  </EVENT>
  <EVENT>
    <uiIndex>14</uiIndex><!-- Meduna liberated -->
    <szText0>(Медуна, Арулько) Гражданская война в Арулько, похоже, подходит к концу. Силы мятежников захватили большинство районов города и теперь сражаются напрямую с элитной королевской охраной.</szText0>
    <szText1>В ходе жестоких сражений по всему городу повстанцы раз за разом отражали атаки последних остатков королевской армии.</szText1>
    <szText2>Практически все отряды механизированной пехоты расположены здесь.</szText2>
    <szText3>Хотя у повстанцев нет своих танков, решение о том, чтобы танки королевской армии участвовали в городских боях, где мятежники могут скрываться от них и самим уничтожать их, было явной стратегической ошибкой Дейдраны.</szText3>
    <szText4>Военная разведка давно предлагала использовать механизированные батальоны в открытой атаке позиций повстанцев возле Камбрии, но королева всегда отвергала эти предложения.</szText4>
    <szText5>В этих маневренных боях повстанцы применяли множество гранатометов и мортир. Похоже, они готовились к этому ходу на протяжении всей кампании.</szText5>
    <szText6>Текущее местонахождение королевы Дейдраны и ее приближенных неизвестно. В город невозможно попасть из-за продолжающихся боев, а аэропорт разрушен. Ходят слухи, что Эллиот, публичное лицо режима, погиб.</szText6>
    <szText7>Это эндшпиль гражданской войны, а повстанцы - на грани победы.</szText7>
    <szText8></szText8>
    <szText9></szText9>
  </EVENT>
  <EVENT>
    <uiIndex>15</uiIndex><!-- Chitzena liberated -->
    <szText0>(Читзена, Арулько) Даже удаленные уголки Арулько не смогли избежать ужасов насилия. Читзена попала в руки повстанцев.</szText0>
    <szText1>По мнению аналитиков, это означает, что повстанцы более не надеются свергнуть режим неожиданной атакой, но постараются очищать каждый город от войск королевы.</szText1>
    <szText2>У Читзены низкое стратегическое значение - в городе нет какой-либо значимой промышленности, за исключением очень небольших шахтных разработок. Однако в городе имеются древние руины, что имеет моральное влияние на арулькийцев.</szText2>
    <szText3>Неясно, как повстанцы планируют удерживать в руках такое удаленное поселение.</szText3>
    <szText4></szText4>
    <szText5></szText5>
    <szText6></szText6>
    <szText7></szText7>
    <szText8></szText8>
    <szText9></szText9>
  </EVENT>
</CAMPAIGNSTATSEVENTS>