<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Для переноса в игре на следующую строку использовать это  &#10; -->
<DISEASESLIST>
	<DISEASE>
		<uiIndex>0</uiIndex>
		<szName>Арулькийская чума</szName>
		<szFatName>|А|р|у|л|ь|к|и|й|с|к|а|я |ч|у|м|а</szFatName>
		<szDescription>Этот редкий подтип чумы встречается лишь на небольшой части территории Арулько. &#10;Вирус может распространяться насекомыми, заражёнными людьми или через зараженные пищевые продукты. &#10;За последнее десятилетие было несколько смертельных вспышек этой чумы.</szDescription>
	</DISEASE>
	<DISEASE>
		<uiIndex>1</uiIndex>
		<szName>Тиф</szName>
		<szFatName>|Т|и|ф</szFatName>
		<szDescription>Брюшной тиф - инфекция с фекально-оральным механизмом передачи (реализуется водным, пищевым и бытовым путями). &#10;Симптомы - высокая температура, головная боль, головокружение, бессонница иногда внутреннее кровотечение.</szDescription>
	</DISEASE>
	<DISEASE>
		<uiIndex>2</uiIndex>
		<szName>Гепатит А</szName>
		<szFatName>|Г|е|п|а|т|и|т |А</szFatName>
		<szDescription>Гепатит А хорошо передаётся через зараженную пищу, воду, грязные руки или при тесном контакте с инфицированным человеком. &#10;Ранние симптомы инфицирования - ощущение слабости и недомогания, потери аппетита, тошноты и рвоты, боли в мышцах.</szDescription>
	</DISEASE>
	<DISEASE>
		<uiIndex>3</uiIndex>
		<szName>Столбняк</szName>
		<szFatName>|С|т|о|л|б|н|я|к</szFatName>
  		<szDescription>Заболевание может развиться от укусов ядовитых животных и пауков, при глубоких ранениях и повреждениях кожи. &#10;Cопровождается поражением нервной системы в виде тонического напряжения скелетной мускулатуры и генерализованными судорогами.</szDescription>
	</DISEASE>
	<DISEASE>
		<uiIndex>4</uiIndex>
		<szName>Туберкулёз</szName>
		<szFatName>|Т|у|б|е|р|к|у|л|ё|з</szFatName>
		<szDescription>Туберкулез - инфекционное заболевание, иногда приводит к смертельному исходу. Вирус передаётся воздушно-капельным путём &#10;и присутствует в организме каждого человека, но не каждый заболевает. Если не лечить больного, смерть наступает в 50% случаев.</szDescription>
	</DISEASE>
	<DISEASE>
		<uiIndex>5</uiIndex>
		<szName>Холера</szName>
		<szFatName>|Х|о|л|е|р|а</szFatName>
		<szDescription>Основные симптомы холеры - водянистый понос и рвота. Болезнь приводит к обезвоживанию, а иногда к изменению цвета кожи &#10;на серовато-голубой. В основном инфекция передаётся через грязную воду или пищу. В тяжёлых формах приводит к смерти.</szDescription>
	</DISEASE>
	<DISEASE>
		<uiIndex>6</uiIndex>
		<szName>Эбола</szName>
		<szFatName>|Э|б|о|л|а</szFatName>
		<szDescription>Смертельный вирус с невероятно высоким уровнем летальности в 50%. На данный момент не имеет известного способа лечения. &#10;Симптомы - тошнота, рвота, диарея и внутреннее кровотечение.</szDescription>
	</DISEASE>
	<DISEASE>
		<uiIndex>7</uiIndex>
		<szName>Малярия</szName>
		<szFatName>|М|а|л|я|р|и|я</szFatName>
		<szDescription>Малярия - инфекционное заболевание, передаваемое человеку укусом заражённой самкой комара рода Anopheles. Симптомы - лихорадка, &#10;ознобы, рвота, анемия, вызванная гемолизом, конвульсии, нестерпимая головная боль. Малярийная инфекция смертельно опасна.</szDescription>
	</DISEASE>
	<DISEASE>
		<uiIndex>8</uiIndex>
		<szName>Стафилококк</szName>
		<szFatName>|С|т|а|ф|и|л|о|к|о|к|к</szFatName>
		<szDescription>Стафилококковая инфекция может быть причиной пищевого отравления. Симптомы отравления – тошнота, рвота, диарея, &#10;боли в животе - наступают в течение нескольких часов после употребления заражённой еды.</szDescription>
	</DISEASE>
	<DISEASE>
		<uiIndex>9</uiIndex>
		<szName>Хламидиоз</szName>
		<szFatName>|Х|л|а|м|и|д|и|о|з</szFatName>
		<szDescription>Хламидиоз - одна из наиболее распространенных инфекций, передаваемых половым путём. Если не лечить, может вызвать серьезные &#10;проблемы как с краткосрочными, так и с долгосрочными последствиями для репродуктивной системы и здоровья в целом.</szDescription>
	</DISEASE>
	<DISEASE>
		<uiIndex>10</uiIndex>
		<szName>Баллистическая травма</szName>
		<szFatName>|Б|а|л|л|и|с|т|и|ч|е|с|к|а|я |т|р|а|в|м|а</szFatName>
		<szDescription>Баллистическая травма или огнестрельное ранение - форма физической травмы, полученной от выброса оружия или боеприпасов. &#10;Нефатальные огнестрельные ранения имеют серьезные и длительные последствия, даже после успешного восстановления пострадавшего.</szDescription>
	</DISEASE>
	<DISEASE>
		<uiIndex>11</uiIndex>
		<szName>ПТСР</szName>
		<szFatName>|П|T|С|Р</szFatName>
		<szDescription>|Посттравматическое |стрессовое |расстройство может развиться если человек подвергался воздействию одного и более травматических &#10;событий. Причиной могут быть сексуальное насилие, война, травмы или угроза смерти, приводящие к чувству сильного страха и бессилия.</szDescription>
	</DISEASE>
	<DISEASE>
		<uiIndex>12</uiIndex>
		<szName>Ранение ноги</szName>
		<szFatName>|Р|а|н|е|н|и|е |н|о|г|и</szFatName>
		<szDescription>Опорно-двигательный аппарат человека очень сложный и любое его повреждение приводит к ограничению в мобильности. &#10;Ваше критическое ранение в ногу значительно замедляет передвижение.</szDescription>
	</DISEASE>
	<DISEASE>
		<uiIndex>13</uiIndex>
		<szName>Ранение руки</szName>
		<szFatName>|Р|а|н|е|н|и|е |р|у|к|и</szFatName>
		<szDescription>Вас ранили в руку. Помимо дикой боли, ранение ещё и значительно ограничивает вас в движениях.</szDescription>
	</DISEASE>
	<DISEASE>
		<uiIndex>14</uiIndex>
		<szName>Ранение торса</szName>
		<szFatName>|Р|а|н|е|н|и|е |т|о|р|с|а</szFatName>
		<szDescription>Болезненное ранение в торс подарило вам одышку. Придётся поубавить нагрузку на ближайшие дни.</szDescription>
	</DISEASE>
	<DISEASE>
		<uiIndex>15</uiIndex>
		<szName>Наркотическая зависимость</szName>
		<szFatName>|Н|а|р|к|о|т|и|ч|е|с|к|а|я |з|а|в|и|с|и|м|о|с|т|ь</szFatName>
		<szDescription>Вы стали зависимы от различных веществ. Ломка не пройдёт, пока ваше тело не очистится от остатков наркотиков.</szDescription>
	</DISEASE>
	<DISEASE>
		<uiIndex>16</uiIndex>
		<szName>Похмелье</szName>
		<szFatName>|П|о|х|м|е|л|ь|е</szFatName>
		<szDescription>Последняя бутылка пива была определенно лишней.</szDescription>
	</DISEASE>
	<DISEASE>
		<!-- As cancer grows over a long time, it does not grow on itself ingame, only by consuming cigarettes -->
		<uiIndex>17</uiIndex>
		<szName>Рак легких</szName>
		<szFatName>|Р|а|к |л|ё|г|к|и|х</szFatName>
		<szDescription>Рак лёгких является злокачественной опухолью, сопровождается неконтролируемым ростом клеток в тканях лёгких. &#10;Если не лечить, этот рост может распространиться на другие органы.</szDescription>
	</DISEASE>
</DISEASESLIST>
