<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--                                                                                                
uiIndex           number of hint, 0 is a template that will not be selected
szName            text to appear, 256 chars max

A hint can appear according to its flags. So a int that only has the <food>-tag will only appear if playing with the food system. 

The other tags determine in what category this hint falls, and will be displayed accordingly
-->
<LOADSCREENHINTS>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>0</uiIndex>
    <szName>Ce modèle ne doit jamais apparaître</szName>
    <lore>0</lore>
    <weapons>0</weapons>
    <items>0</items>
    <keybind>0</keybind>
    <food>0</food>
    <zombie>0</zombie>
    <overheat>0</overheat>
    <ncth>0</ncth>
    <covertops>0</covertops>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>1</uiIndex>
    <szName>La plupart des mitrailleuses ont un canon remplaçable. Utilisez cette fonction pour refroidir rapidement votre arme pendant le combat.</szName>
    <overheat>1</overheat>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>2</uiIndex>
    <szName>Utilisez votre couteau sur un cadavre pour récupérer son uniforme... Ou pour ramasser le corps.</szName>
    <covertops>1</covertops>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>3</uiIndex>
    <szName>Les espions peuvent utiliser les uniformes ennemis pour se déguiser.</szName>
    <covertops>1</covertops>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>4</uiIndex>
    <szName>Vous pouvez changer de mode de visée (lunette, viseur, tir au jugé...) en appuyant sur ";".</szName>
    <keybind>1</keybind>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>5</uiIndex>
    <szName>La nourriture va se gâter et la rendre nocive, si vous la gardez pendant plusieurs jours.</szName>
    <food>1</food>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>6</uiIndex>
    <szName>Vous pouvez guérir l'empoisonnement en prenant un antidote ou avec un DOCTEUR.</szName>
    <food>1</food>
    <zombie>1</zombie>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>7</uiIndex>
    <szName>Si un "M" apparaît sur votre arme, ça signifie qu'un accessoire est monté dessus, ce qui entraîne une meilleure stabilité.</szName>
    <weapons>1</weapons>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>8</uiIndex>
    <szName>N'oubliez pas de regarder Jagged Alliance : Flashback sur Kickstarter !</szName>
    <lore>1</lore>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>9</uiIndex>
    <szName>Ne soyez plus handicapé ! Déposez vos sacs à dos avec [SHIFT] + [B] en carte tactique pour améliorer vos mouvements et grimper sur les toits.</szName>
    <keybind>1</keybind>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>10</uiIndex>
    <szName>Besoin d'aide ? Appuyez sur [H] dans la carte stratégique. Et visiter les gentils ours sur www.ja-galaxy-forum.com</szName>
    <keybind>1</keybind>
    <lore>1</lore>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>11</uiIndex>
    <szName>Tournez la roue de la fortune et augmentez vos chances de toucher dans tous les modes de tir, avec la [ROUE] de votre souris. Et [ALT] + [ROUE] pour définir la taille de la salve en auto.</szName>
    <keybind>1</keybind>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>12</uiIndex>
    <szName>Installations attachées. Certains secteurs offrent des installations comme des bars ou des mines, vous pouvez y affecter vos mercenaires sur la carte stratégique. Des infobulles vous donne la fonction de l'installation et apparaissent lors de l'affectation d'un mercenaire comme pour réparation, soins ou formation d'une milice.</szName>
    <keybind>1</keybind>
    <lore>1</lore>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>13</uiIndex>
    <szName>Guilde des voleurs. Voler l'arme de l'ennemi avec la main-curseur [CTRL] + [ClicGauche]. Si l'ennemi mord la poussière, sans mourir, vous pouvez le dépouiller, y compris ses munitions et ses protections (ou autre).</szName>
    <keybind>1</keybind>
    <lore>1</lore>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>14</uiIndex>
    <szName>Drapeaux de déminage. Petit rappel, le drapeau bleu que vous pouvez planter dans le sol pour marquer une mine ou un piège que vous avez repéré. Il sera aussi aperçu par l'ennemi.</szName>
    <lore>1</lore>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>15</uiIndex>
    <szName>Mettez un peu de couleur dans votre vie ! En laissant appuyée la touche [FIN] dans l'écran tactique, vous afficherez le champs de vision détaillé du mercenaire sélectionné. Depuis le rouge (ne détectera personne) jusqu'au vert (détecte même quelqu'un couché dans l'herbe).</szName>
    <keybind>1</keybind>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>16</uiIndex>
    <szName>Alerte rouge ! En appuyant sur [Suppr] dans l'écran tactique, vous ferez apparaître où les ennemis (à votre connaissance) pourraient voir le mercenaire sélectionné. La couleur va du rouge (sera visible même allongé) au vert (dissimulation parfaite).</szName>
    <keybind>1</keybind>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>17</uiIndex>
    <szName>Aubaine des fenêtres. Face à une fenêtre ouverte (Tirez sur le carreau, le cas échéant) et faites [SHIFT] + [J] pour passer de l'autre côté.</szName>
    <keybind>1</keybind>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>18</uiIndex>
    <szName>Avec l'inventaire de secteur ouvert, cliquez sur les emplacements vides de votre inventaire pour afficher une liste d'objets que vous pouvez placer.</szName>
    <keybind>1</keybind>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>19</uiIndex>
    <szName>Avec l'inventaire de secteur ouvert, cliquez sur les emplacements d'accessoires pour afficher une liste d'objets compatibles que vous pouvez placer.</szName>
    <keybind>1</keybind>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>20</uiIndex>
    <szName>Avec l'inventaire de secteur ouvert, [Ctrl] + [ClicGauche] sur un emplacement vide de votre inventaire pour afficher une liste de catégories d'objets du secteur.</szName>
    <keybind>1</keybind>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>21</uiIndex>
    <szName>Lors du choix d'objets par l'intermédiaire des menus contextuels (accessible par un clic sur un  emplacement vide de votre inventaire), les meilleurs objets seront sélectionnées.</szName>
    <keybind>1</keybind>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>22</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [Ctrl]+[MAJ]+[x] pour activer la discrétion en temps réel. Alors, vous n'entrerez plus en tour par tour lorsque vous apercevrez un ennemi, mais seulement s'il est alerté par votre présence.</szName>
    <keybind>1</keybind>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>23</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [Ctrl]+[x] pour entrer en mode tour par tour, alors que la furtivité en temps réel est activée. Ne fonctionne que si vous avez un ennemi en visuel.</szName>
    <keybind>1</keybind>
  </LOADSCREENHINT>
</LOADSCREENHINTS>
