<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--                                                                                                
uiIndex           number of hint, 0 is a template that will not be selected
szName            text to appear, 190 chars max
-->
<LOADSCREENHINTS>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>0</uiIndex>
    <szName>Ce modèle ne doit jamais apparaître</szName>   
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>1</uiIndex>
    <szName>La plupart des fusils-mitrailleurs ont un canon remplaçable. Utilisez cette fonction pour refroidir rapidement votre arme pendant le combat.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>2</uiIndex>
    <szName>Utilisez votre couteau sur un cadavre pour récupérer son uniforme... Ou pour ramasser un corps.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>3</uiIndex>
    <szName>Les espions peuvent utiliser les uniformes ennemis pour se déguiser.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>4</uiIndex>
    <szName>Vous pouvez changer de mode de visée (lunette, viseur...) en appuyant sur [;].</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>5</uiIndex>
    <szName>La nourriture va se gâter et la rendre nocive, si vous la gardez pendant plusieurs jours.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>6</uiIndex>
    <szName>Vous pouvez guérir l'empoisonnement en prenant un antidote ou avec un DOCTEUR.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>7</uiIndex>
    <szName>Si un [M] apparaît sur votre arme, ça signifie qu'un accessoire est monté dessus, ce qui entraîne une meilleure stabilité.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>8</uiIndex>
    <szName>N'oubliez pas de regarder Jagged Alliance : Flashback sur Kickstarter !</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>9</uiIndex>
    <szName>Ne soyez plus handicapé ! Déposez vos sacs à dos avec [MAJ]+[B] en carte tactique pour améliorer vos mouvements et grimper sur les toits.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>10</uiIndex>
    <szName>Besoin d'aide ? Appuyez sur [H]. Et visiter les gentils ours sur www.ja-galaxy-forum.com</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>11</uiIndex>
    <szName>Tournez la roue de la fortune et augmentez vos chances de toucher dans tous les modes de tir, avec la [MOLETTE]. Et [ALT]+[MOLETTE] pour définir la taille de la salve en auto.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>12</uiIndex>
    <szName>Des secteurs offrent des installations comme des bars ou autres, vous pouvez y affecter vos mercenaires sur la carte stratégique. Des infobulles vous donne la fonction de l'installation.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>13</uiIndex>
    <szName>Guilde des voleurs. Voler un ennemi avec la main-curseur [CTRL]+[CLIC GAUCHE]. S'il mord la poussière, sans mourir, vous pouvez le dépouiller, y compris ses munitions (ou autre).</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>14</uiIndex>
    <szName>Drapeaux de déminage. Petit rappel, le drapeau bleu que vous pouvez planter dans le sol pour marquer une mine ou un piège que vous avez repéré. Il sera aussi aperçu par l'ennemi.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>15</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [FIN] dans l'écran tactique pour voir le champs de vision du mercenaire sélectionné. Du rouge (ne détecte personne) au vert (détecte même quelqu'un couché dans l'herbe).</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>16</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [Suppr] dans l'écran tactique pour afficher la zone que voit l'ennemi vu par le mercenaire sélectionné. Du rouge (visible même couché) au vert (dissimulation parfaite).</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>17</uiIndex>
    <szName>Aubaine des fenêtres. Face à une fenêtre ouverte (Tirez sur le carreau, le cas échéant) et faites [MAJ]+[J] pour passer de l'autre côté.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>18</uiIndex>
    <szName>Avec l'inventaire de secteur ouvert, cliquez sur les emplacements vides de votre inventaire pour afficher une liste d'objets que vous pouvez placer.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>19</uiIndex>
    <szName>Avec l'inventaire de secteur ouvert, cliquez sur les emplacements d'accessoires pour afficher une liste d'objets compatibles que vous pouvez placer.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>20</uiIndex>
    <szName>Avec l'inventaire de secteur ouvert, [CTRL]+[CLIC GAUCHE] sur un emplacement vide de votre inventaire pour afficher une liste de catégories d'objets du secteur.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>21</uiIndex>
    <szName>Lors du choix d'objets par l'intermédiaire des menus contextuels (accessible par un clic sur un  emplacement vide de votre inventaire), les meilleurs objets seront sélectionnés.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>22</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [CTRL]+[MAJ]+[x] pour activer la discrétion en temps réel. Vous n'entrerez plus en tour par tour quand vous apercevrez un ennemi, sauf s'il est alerté par votre présence.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>23</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [CTRL]+[x] pour entrer en mode tour par tour, alors que la discrétion en temps réel est activée. Ne fonctionne que si vous avez un ennemi en visuel.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
<LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>24</uiIndex>
    <szName>Quand il fait nuit, éclairez vos ennemis avec des fusées éclairantes pour augmenter vos chances de les toucher.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>25</uiIndex>
    <szName>Votre mercenaire est sous le feu et ne peut pas se replier ? Couvrez-le avec des grenades fumigènes.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>26</uiIndex>
    <szName>(En fonction de vos paramètres de jeu) Réparer une arme complètement, la nettoie également.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>27</uiIndex>
    <szName>Les magasins ne font pas que vendre, mais ils achètent aussi certains objets. Cependant, ils sont très pointilleux.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>28</uiIndex>
    <szName>Vous craignez que l'ennemi vous interrompe ? Tirez-lui dans les jambes, en espérant que ça le fera chuter.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>29</uiIndex>
    <szName>C'est très difficile de toucher un ennemi qui court.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>30</uiIndex>
    <szName>Ouvrez le menu du secteur avec [CTRL]+[.]</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>31</uiIndex>
    <szName>[CLIC DROIT] pour augmentez le nombre de balles en tir automatique.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>32</uiIndex>
    <szName>Ajoutez un chiffon à une bouteille d'alcool pour créer un cocktail molotov.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>33</uiIndex>
    <szName>Certains PNJ peuvent être corrompus...</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>34</uiIndex>
    <szName>Courir discrètement semble contre intuitif et pourtant ça marche !</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>35</uiIndex>
    <szName>Vous pouvez rapidement tuer un ennemi avec un couteau.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>36</uiIndex>
    <szName>Si l'ennemi est alerté, il appellera des renforts...</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>37</uiIndex>
    <szName>Le site Web de Bobby Ray sera disponible lorsque vous aurez accès à un aérodrome.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>38</uiIndex>
    <szName>Se faufiler près d'un ennemi sans l'alerter, améliore votre agilité, mais c'est risqué.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>39</uiIndex>
    <szName>Se battre à mains nues augmente votre dextérité et votre force.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>40</uiIndex>
    <szName>La pratique des soins et le maniement d'explosifs vont augmenter votre sagesse.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>41</uiIndex>
    <szName>Les explosifs munis d'un détonateur à distance, peuvent être déclenchés avec une télécommande... La mettre dans votre main et [CLIC DROIT].</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>42</uiIndex>
    <szName>Si vous souhaitez déplacer les objets manuellement, vous pouvez assigner un de vos mercenaires à la tâche de "Dépl obj.", dans les villes.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>43</uiIndex>
    <szName>Vous pouvez changer de mode de tir en appuyant sur [B].</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>44</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [MAJ]+[R] dans l'écran tactique pour donner l'ordre à toute votre équipe de recharger.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>45</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [S] pour se lever, [C] pour s'accroupir, [P] pour se coucher et [R] pour se lever et courir.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>46</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [Z] pour basculer en mode discrétion.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>47</uiIndex>
    <szName>Les couteaux de lancer peuvent tuer instantanément un ennemi s'il n'est pas alerté par votre présence.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>48</uiIndex>
    <szName>Vous pouvez ouvrir la fenêtre de description de l'objet en cliquant dessus [CLIC DROIT].</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>49</uiIndex>
    <szName>Les contrats de mercenaires à long terme sont moins chers... Avec le temps.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>50</uiIndex>
    <szName>Ne pas payer sa facture chez MERC, peut avoir des conséquences...</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>51</uiIndex>
    <szName>Si l'ennemi reprend vos secteurs, il peut prendre l'équipement laissé sur place.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>52</uiIndex>
    <szName>Les médecins peuvent instantanément restaurer un peu de vie perdue par la chirurgie... Cela épuisera beaucoup vos fournitures médicales.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>53</uiIndex>
    <szName>Prendre trop de drogues peut avoir des conséquences !!!</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>54</uiIndex>
    <szName>Si vous voyagez par les airs, les sites anti aériens risquent de se révéler importants.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>55</uiIndex>
    <szName>Au début d'un combat, appuyez sur [MAJ]+[B] pour ôter tous les sacs à dos que vos mercenaires portent. À la fin du combat, faites [CTRL]+[MAJ]+[F] pour les ramasser.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>56</uiIndex>
    <szName>Vous pouvez détruire les drapeaux bleus des mines en lançant des grenades. Les ennemis peuvent marcher sur une mine sans drapeau. Ceci dit, vous aussi...</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>57</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [L] pour faire face à une direction. Appuyez encore sur [L] dans la même direction et votre mercenaire épaulera son arme. Il utilisera la visée de son arme (viseur/lunette).</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>58</uiIndex>
    <szName>Essayez toujours de finir le tour avec vos mercenaires au moins accroupis. Ça les protègera des tirs amis.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>59</uiIndex>
    <szName>Vous pouvez arroser une zone. Il suffit de sélectionner le tir automatique, choisir le nombre de balles, [CLIC GAUCHE] sur la cible et faites glisser votre souris sur la zone souhaitée.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>60</uiIndex>
    <szName>Cambria a un hôpital où vous pouvez soigner vos mercenaires.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>61</uiIndex>
    <szName>Le bipied donne un bonus quand il est monté sur l'arme que vous avez en main et si vous êtes couché.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>62</uiIndex>
    <szName>Les armes lourdes consomment beaucoup d'énergie si vous tirez, mais aussi en restant debout l'arme en joue. Allongez-vous pour économiser votre énergie.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>63</uiIndex>
    <szName>Chaque fois que vous pouvez, mettez-vous à couvert.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>64</uiIndex>
    <szName>La milice peut couvrir vos mercenaires du feu de l'ennemi. Mais ne comptez pas sur elle pour faire tout le travail.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>65</uiIndex>
    <szName>La milice mobile peut suivre vos mercenaires sur la carte. Elle les suivra tant qu'ils resteront à moins d'un secteur de distance. Attendez-la avant d'avancer à nouveau.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>66</uiIndex>
    <szName>Dans le menu pour gérer la milice, les touches [CTRL] déplacera 5 milices et [MAJ] déplacera toute la milice dans le secteur.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>67</uiIndex>
    <szName>La milice mobile peut vous aider quand vous attaquez une ville, si elle est à vos côtés et que vous l'appelez en renfort avant le combat.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>68</uiIndex>
    <szName>Dans l'inventaire du secteur. En haut de l'écran, vous avez des icônes pour vous aider à trier et à filtrer les objets. Placez le curseur sur une icône pour afficher les informations.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>69</uiIndex>
    <szName>Les munitions TC font beaucoup de dégâts, mais sont facilement arrêtées par un gilet pare-balles. Les PE pénètrent facilement un gilet pare-balles, mais font moins de dégâts.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>70</uiIndex>
    <szName>Utilisez des munitions TC pour tuer les chats sauvages.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>71</uiIndex>
    <szName>Aidez les habitants pour augmenter leur fidélité. Et leur parler, peut parfois vous donner des informations très intéressantes.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>72</uiIndex>
    <szName>Vous devez avoir suffisamment de loyauté dans une ville avant de pouvoir former une milice.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>73</uiIndex>
    <szName>Les mercenaires qui ont la compétence "Instructeur", formeront rapidement une milice.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>74</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [O] pour ouvrir le menu d'options du jeu.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>75</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [ALT]+[S] pour faire une sauvegarde rapide à l'emplacement "Sauvegarde rapide" et sur [ALT]+[L] pour charger la sauvegarde rapide.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>76</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [CTRL]+[S] pour ouvrir l'écran "SAUVEGARDE".</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>77</uiIndex>
    <szName>Dans le menu principal, maintenez la touche [ALT] et cliquez sur "Continuer partie sauvegardée" pour charger la dernière partie sauvegardée.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>78</uiIndex>
    <szName>Les ennemis en T-shirt jaune sont de l'intendance et ils ont le plus mauvais équipement, mais ils seront remplacés par l'armée régulière peu de temps après votre arrivée à Arulco.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>79</uiIndex>
    <szName>Les ennemis en T-shirt rouge représentent l'armée régulière de Deidranna et vous aurez affaire à eux durant la plus grande part de la campagne.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>80</uiIndex>
    <szName>Les ennemis en T-shirt noir sont la Garde de la Reine avec le meilleur équipement et sont les plus redoutables d'Arulco. En augmentant le niveau de difficulté, ils seront plus nombreux.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>81</uiIndex>
    <szName>La milice en vert peut être formées pour devenir une milice régulière (en bleu). La milice régulière est plus utile, mais coûte plus cher à former et à entretenir.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>82</uiIndex>
    <szName>Les miliciens peuvent devenir des vétérans (en bleu foncé), mais uniquement par l'expérience au combat, pas par l'apprentissage d'un mercenaire.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>83</uiIndex>
    <szName>Soignez dès que possible votre mercenaire mourant... Ou sinon il va se vider de son sang.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>84</uiIndex>
    <szName>Donnez toujours une arme de poing à vos snipers. Ils sont peu efficaces dans un combat rapproché.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>85</uiIndex>
    <szName>Lancez des grenades assommantes pour vous aider à rendre l'ennemi impuissant. Vous pouvez aussi lui voler son équipement.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>86</uiIndex>
    <szName>Essayez d'étourdir vos ennemis ou de supprimer leur masque à gaz avant de leur lancer une lacrymogène. Ça les empêchera de sortir du nuage.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>87</uiIndex>
    <szName>Vérifiez si l'ennemi a un masque à gaz avant de lancer une lacrymo. Maintenez [ALT] en le ciblant pour voir ses détails (son nombre dépend de la distance entre lui et le mercenaire).</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>88</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [ALT]+[R] à tout moment, pour vous assurer que votre arme est complètement chargée.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>89</uiIndex>
    <szName>N'oubliez pas de vous mettre à couvert.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>90</uiIndex>
    <szName>Si des arbres sont dans votre LDM (Ligne De Mire), appuyez sur [T] pour éclaircir les choses. Vous pouvez appuyer sur [SUPPR] pour avoir une meilleure idée de votre entourage.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>91</uiIndex>
    <szName>LBE (Load Bearing Equipment) pour "Équipement de transport de charge".</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>92</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [TAB] pour basculer entre les cibles au sol et sur les toits (Et vice versa).</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>93</uiIndex>
    <szName>Tirez depuis un couvert et faites bien attention aux points d'action qu'il vous faut pour y retourner, accroupi ou couché.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>94</uiIndex>
    <szName>Faites attention à ce que vos mercenaires entendent, car ça vous épargnera de mauvaises surprises si vous savez par où on vient !</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>95</uiIndex>
    <szName>Vous verrez un cercle blanc "clignoter" sur l'emplacement de tous les sons entendus.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>96</uiIndex>
    <szName>Tirer avec votre arme peut drainer l'attention portée à un mercenaire blessé ou un autre qui est dans la panade.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>97</uiIndex>
    <szName>Restez loin des zones éclairées durant la nuit, mais essayez de les utiliser à votre avantage.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>98</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [ALT]+[Z] pour passer tous vos mercenaires en mode discrétion (Et vice versa) et [=] seulement pour sélectionner tous vos mercenaires.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>99</uiIndex>
    <szName>La nuit avoir une bonne oreille est très important, car vous entendez mieux que vous ne pouvez voir... Sauf avec un équipement spécial.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>100</uiIndex>
    <szName>Les opérations de nuit sont probablement votre meilleur choix au début, si vous utilisez des pistolets et mitraillettes.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>101</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [G] pour activer/désactiver la zone éclairée autour de vos mercenaires.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>102</uiIndex>
    <szName>Si vous êtes pris dans un orage... Soyez prudent, car un éclair peut donner votre position et la visibilité est mauvaise à cause de la pluie.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>103</uiIndex>
    <szName>Ne restez pas groupé... Une balle perdue ou une grenade peut causer de sérieux dégâts à toute votre équipe.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>104</uiIndex>
    <szName>Chacun de vos mouvements influe sur l'issue de la bataille.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>105</uiIndex>
    <szName>Gérez toujours la menace immédiate avant de poursuivre votre plan.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>106</uiIndex>
    <szName>Sur les toits, déplacez-vous en lignes droites. Les déplacements en diagonale peuvent vous ralentir.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>107</uiIndex>
    <szName>Les billes peuvent se révéler très utile dans une bagarre.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>108</uiIndex>
    <szName>Si vous voulez arriver vite à un endroit, assurez-vous que le poids de vos mercenaires n'excède pas 100 %%%%. Sinon, ça ralentira votre équipe.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>109</uiIndex>
    <szName>Ne soyez pas surpris si vos mercenaires oublient le nombre de balles tirées... C'est dur de compter en plein combat.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>110</uiIndex>
    <szName>Les mercenaires n'ont pas la même efficacité pour discuter avec les PNJ. Leur passif peut avoir un effet. N'espérez pas que Biff soit efficace en utilisant la menace.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>111</uiIndex>
    <szName>Chaque mercenaire a des besoins de sommeil différents, allant de 3 à 12 heures pour régénérer complètement son énergie. La compétence "Opérations de nuit" réduit ce temps.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>112</uiIndex>
    <szName>Chaque mercenaire a une tolérance différente sur le nombre de morts dans votre équipe ou à votre réputation sur Arulco.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>113</uiIndex>
    <szName>Si vous avez deux personnes dans l'équipe qui ne s'aiment pas, évitez de les garder dans le même secteur pendant plus d'une heure.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>114</uiIndex>
    <szName>Certains mercenaires ne gagnent pas de stats. On n'apprend pas à un vieux singe à faire des grimaces.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>115</uiIndex>
    <szName>Des manuels de jeux, la liste des raccourcis, le tutoriel de l'éditeur de carte et d'autres documents se trouvent dans le dossier "Docs" qui est dans votre répertoire d'installation JA2.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>116</uiIndex>
    <szName>Des manuels de jeux, la liste des raccourcis, le tutoriel de l'éditeur de carte et d'autres documents se trouvent dans le dossier "Docs" qui est dans votre répertoire d'installation JA2.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>117</uiIndex>
    <szName>Vous voulez vous battre contre de vrais joueurs ou jouer avec vos amis ? Essayez le mode multijoueur 1.13.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>118</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [CTRL]+[MAJ]+[G] pour (dés)activer le déplacement tactique. Quand il est activé et que vous sélectionnez plusieurs mercenaires, ils garderont leur formation initiale.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>119</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [CTRL]+[MAJ]+[S] pour vendre tous les objets de l'inventaire d'un secteur dans l'écran stratégique.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>120</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [CTRL]+[MAJ]+[E] pour charger votre véhicule avec un maximum d'objets du secteur. [MAJ]+[E] déchargera tous les objets du véhicule dans votre secteur.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>121</uiIndex>
    <szName>Si vous ne pouvez pas toucher une cible depuis votre position, vous pouvez tenter un tir de couverture en mode automatique puis de vous déplacer vers une meilleure position.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>122</uiIndex>
    <szName>Fouillez les fermes et les villes, ça vous aidera à trouver beaucoup d'objets, comme de l'essence pour votre véhicule.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>123</uiIndex>
    <szName>Dans l'écran tactique, appuyez et maintenez [BOUTON-DROIT] sur votre mercenaire, ça va ouvrir le menu "Assignation" similaire à celui qui est à l'écran de la carte stratégique.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>124</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [CTRL]+[C] pour afficher le menu "Afficher couverture".</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>125</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [CTRL]+[V] pour afficher le menu "Manipulations de l'inventaire".</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>126</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [D] pour entrer immédiatement en mode tour par tour, si l'ennemi est dans le secteur.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>127</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [CTRL]+[D] pour finir ou à la fin de votre interruption et il n'y en aura plus jusqu'à votre tour.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>128</uiIndex>
    <szName>[ALT]+[CLIC DROIT] pour ouvrir le menu des compétences, où vous pouvez appeler des renforts ou un soutien d'artillerie avec votre radio.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>129</uiIndex>
    <szName>Vous pouvez créer des champs de mines en toute sécurité dans vos villes et sites SAM. Vos mercenaires et miliciens sauront les éviter.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>130</uiIndex>
    <szName>Vous pouvez examiner les pièges avant d'essayer de les désamorcer. C'est même recommandé si vous tenez à vos extrémités.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>131</uiIndex>
    <szName>Cliquez sur un drapeau bleu avec le curseur en forme de main, et vous pourrez le retirer ou bien examiner le piège qu'il indique en ouvrant un menu de désamorçage.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>132</uiIndex>
    <szName>Pour placer des mines, du fil concertina ou des sacs de sable, il est plus pratique d'utiliser la touche [MAJ]. Vous n'avez plus besoin de prendre les objets dans votre inventaire.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
</LOADSCREENHINTS>
