<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--                                                                                                
uiIndex           number of hint, 0 is a template that will not be selected
szName            text to appear, 190 chars max
-->
<LOADSCREENHINTS>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>0</uiIndex>
    <szName>Ce modèle ne doit jamais apparaître</szName>    
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>1</uiIndex>
    <szName>La plupart des fusils-mitrailleurs ont un canon remplaçable. Utilisez cette fonction pour refroidir rapidement votre arme pendant le combat.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>2</uiIndex>
    <szName>Utilisez votre couteau sur un cadavre pour récupérer son uniforme... Ou pour ramasser le corps.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>3</uiIndex>
    <szName>Les espions peuvent utiliser les uniformes ennemis pour se déguiser.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>4</uiIndex>
    <szName>Vous pouvez changer de mode de visée (lunette, viseur, tir au jugé...) en appuyant sur [;].</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>5</uiIndex>
    <szName>La nourriture va se gâter et la rendre nocive, si vous la gardez pendant plusieurs jours.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>6</uiIndex>
    <szName>Vous pouvez guérir l'empoisonnement en prenant un antidote ou avec un DOCTEUR.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>7</uiIndex>
    <szName>Si un [M] apparaît sur votre arme, ça signifie qu'un accessoire est monté dessus, ce qui entraîne une meilleure stabilité.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>8</uiIndex>
    <szName>N'oubliez pas de regarder Jagged Alliance : Flashback sur Kickstarter !</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>9</uiIndex>
    <szName>Ne soyez plus handicapé ! Déposez vos sacs à dos avec [MAJ] + [B] en carte tactique pour améliorer vos mouvements et grimper sur les toits.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>10</uiIndex>
    <szName>Besoin d'aide ? Appuyez sur [H] dans la carte stratégique. Et visiter les gentils ours sur www.ja-galaxy-forum.com</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>11</uiIndex>
    <szName>Tournez la roue de la fortune et augmentez vos chances de toucher dans tous les modes de tir, avec la [MOLETTE]. Et [ALT]+[MOLETTE] pour définir la taille de la salve en auto.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>12</uiIndex>
    <szName>Des secteurs offrent des installations comme des bars ou autres, vous pouvez y affecter vos mercenaires sur la carte stratégique. Des infobulles vous donne la fonction de l'installation.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>13</uiIndex>
    <szName>Guilde des voleurs. Vole run ennemi avec la main-curseur [CTRL]+[CLIC GAUCHE]. S'il mord la poussière, sans mourir, vous pouvez le dépouiller, y compris ses munitions (ou autre).</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>14</uiIndex>
    <szName>Drapeaux de déminage. Petit rappel, le drapeau bleu que vous pouvez planter dans le sol pour marquer une mine ou un piège que vous avez repéré. Il sera aussi aperçu par l'ennemi.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>15</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [FIN] dans l'écran tactique pour voir le champs de vision du mercenaire sélectionné. Du rouge (ne détecte personne) au vert (détecte même quelqu'un couché dans l'herbe).</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>16</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [Suppr] dans l'écran tactique pour afficher la zone que voit l'ennemi vu par le mercenaire sélectionné. Du rouge (visible même couché) au vert (dissimulation parfaite).</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>17</uiIndex>
    <szName>Aubaine des fenêtres. Face à une fenêtre ouverte (Tirez sur le carreau, le cas échéant) et faites [MAJ] + [J] pour passer de l'autre côté.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>18</uiIndex>
    <szName>Avec l'inventaire de secteur ouvert, cliquez sur les emplacements vides de votre inventaire pour afficher une liste d'objets que vous pouvez placer.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>19</uiIndex>
    <szName>Avec l'inventaire de secteur ouvert, cliquez sur les emplacements d'accessoires pour afficher une liste d'objets compatibles que vous pouvez placer.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>20</uiIndex>
    <szName>Avec l'inventaire de secteur ouvert, [Ctrl] + [ClicGauche] sur un emplacement vide de votre inventaire pour afficher une liste de catégories d'objets du secteur.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>21</uiIndex>
    <szName>Lors du choix d'objets par l'intermédiaire des menus contextuels (accessible par un clic sur un  emplacement vide de votre inventaire), les meilleurs objets seront sélectionnées.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>22</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [Ctrl]+[MAJ]+[x] pour activer la discrétion en temps réel. Vous n'entrerez plus en tour par tour quand vous apercevrez un ennemi, sauf s'il est alerté par votre présence.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
  <LOADSCREENHINT>
    <uiIndex>23</uiIndex>
    <szName>Appuyez sur [Ctrl]+[x] pour entrer en mode tour par tour, alors que la furtivité en temps réel est activée. Ne fonctionne que si vous avez un ennemi en visuel.</szName>
  </LOADSCREENHINT>
</LOADSCREENHINTS>
